(三年又三年)由S2 勃起直到S10 穩座手機一哥

當年S2 打贏左寶島sensation
直到碌柒衰落
再到今年S10 出世
唔講唔覺原來十年都黎緊
利申: 前*** 用家

s2 靠打手only

最廢應該係s7

最廢一定係s5

s系列最撚醜樣果部
啲功能全部都虧下虧下
咩心率檢測、防水

s5 個指紋識別都差過人

下問過s3未

做an 機做到第一個比google 停止更新支援同服務, 真正一哥

s3 s5 我都用過, 廢既地方唔同, 各有所廢

但s10唔錯

用過s3 永不錄用samsung

S7 開始越來越好

當年三叔第一部4G就係S2

而且依家仲用緊

AOSP一哥

S3連個樣都唔知想點

S2 當年堅勁喎
仲要係RGB oled

當年比人篤爆個期 d打手多到癲

S3 渣上手ok, 但舊電真係廢到一個點

那個膠蓋

S3舊電堅係虧 新買返黎都唔耐用
我用4G版S3 死得仲慘
唯一優勢就係比普通版多1GB RAM

當年用左三個月, 即換note 1, 然後s3比左老婆用, 兩個月之後比老婆屌到撻皮, 最終比左外母, 就用左一年

我果彈2都係咁話轉左ios，但係早幾日買多部s10+

當年sensation 憑咩贏S2? 連1GB ram 都要偷到768 MB
ROM仲要孤鳩寒到得4GB (S2 16GB)
一拍埋S2到成部舊時代遺物，仲夠膽死賣4,398 平S2 4百

贏樣同rom，無了
利申果陣用緊evo 3d

我s2用到s4頂唔撚順部機廢撚到喊
跟住用咗Apple一排
去到S8就iOS Android一齊用
跟住換埋Note 8 S9+去到而加S10+
正式同iPhone XS講byebye

果陣時我覺得部機好撚型，有好用
仲記得用果陣係2011年

三叔靠S2 上位

問過s4未

S2 s4 s6各用兩年
S7粗用一年
最後轉左iphone

唔係note 2咩

當年第一部用S 自此都無用過三叔

我有個frd 用s4 用左三年, 每一次見佢部機都揹住尿袋

用S3 再用S6 再到而家S10+

Galaxy S用家揮手

機黃

當年旗艦機頂盡4998
而家s10+ 6998已經叫佛心價

Xperia X10表示

Jerry Rig Everything 透明背

都係s8+ 最正~
利申:用緊s10+，個punch hole 真係好難頂

用過咁多手機都係S2最好用 打機影相都好掂
S2 4.0.3好順好慳電 打後嘅都好食電好lag
最差係S7
利申：S1>S2>S6>S7>XR

最垃圾係s2 wor

S3 會壞 字庫 類似死底板
S4 爆爆爆
S5 膠布
S7兄弟 note7爆到成為航空界禁運名單首位

手機一哥寶座得來不易 好似戰勝國咁 都要死好多部手機先做到

最大功勞係木馬

比兩登燈足咁多年算係咁啦

S10 真係皇者

咩條機先做到一哥
講銷量又唔係最賣得
講評價就好壞參半

s9已經婇強
s10有當年s2嘅橫掃實力

當年用完s2之後覺得太貴
用過a,j,c系列都麻麻地
依家想買s10但又好貴

s10 一啲都唔貴啦, 入門iphone 都貴過佢

S2食正iPhone 冇大mon嘅時間
S10就食正iPhone 太貴 華為收皮
明明部部都係咁撚垃圾
三猩嘅命水就咁撚好

s10 512GB都係8k有找，iphone8.5k up 得64GB，影多幾張相都冇

無錯
每10個an用家有9個已經轉左s10
每10個iphone用家有7個轉左s10
三星統治世界

其實係爆炸個穫之後 生腥既機先有返正常水準 爆完為左要拎返人地對佢既信心同保證 唔會咁變咁多

吹到咁撚垃圾未用過就收皮啦

我有用Samsung 機就你死全家
相反我死全家
Ok?

好呀 你影你部s2出黎
無你就死完全家下世做狗

仲有影埋你部s10
無就死完全家條女做雞(如有)

用過S7edge， 永不錄用samsung

願賭服輸啦
秒回我？
輸唔撚切？

之前賭乜
宜家咪撚唔認數
屌你老母臭閪

行android都係會LAG

鞭個靚屍先

支持鞭鳩d傻仔

唔知點解s3s4s5 個期食左屎, 期間部部有d問題，一係食ram 一係倒水電。
利申 用緊s7e

鞭

推

S2無4g

s8用家路過

我用緊 有資格批評啦
影相曝光真係曝得太勁
喇叭拆
指紋就算啦 超聲波麻麻就預咗
Btw 你0.3賺唔夠？

喇叭拆?最top㗎喎，你隻耳聾咗?

你就真係聾閪咗
我手上成堆device
一試就知龍定鳳

我部s2賣左
S2之後就用其他android or iPhone
直至s10先用返三星

好撚後悔買左s2
仲記得果時要關機叉電，倒水倒到過份
就算新機個電既%都呃鳩人，用到20%直接關機
依家華為學埋呢招，10%倒就收檔

S2>S2P>S7>S9>S10
S10除左電細 其他冇怨言
個陣仲細比人昆左買S2P仲廢過S2
S2P得8GB 反而S2有16GB

S8一代神機

Samsung 上位係因為810既機死哂

呢樣真
果期係S6 Note 5
其他Snapdragon 810機全撚部收晒皮
得shamesung用自家Exynos幸免於難

不過講真
shamesung機係到s8/note8之後先愈來愈好
以前d濕鳩amoled芒色水好核突
影相又差
同而家s10系列比真係不可同日而語

4/6/8/10+
不經不覺已經用左4部samsung
如無意外下部會係s12
除非Google pay/apple pay 開放左八達通功能，否則唔會轉會，Smart Octopus加自動增值實在太正
每次排隊等上巴士睇手機，後面個阿叔都會心諗 你個仆街仔仲唔拎銀包出黎
之後一上車do一嘢拍部手機過去
當場企係科技尖端
秒殺班仲用緊實體卡嘅華為廢老

用緊s9+揮手

我一樣用緊S8+,幾個家人用緊S9+同埋S7揮手

810一意孤行硬上公版 *** 7420 m1 自訂cpu

個時1650mah 點及而家吖

810 同7420 都係公版A57
7420有14nm 先頂得住個效能同熱力, 但電力都係唔得.

長用就1 > 5 > 6edge > 9

S5 開始個AMOLED 色水已經好過以前好多.

s6開始起步金
s7用820出黎補鑊 雖則4核

諗起以前***成日俾人笑藍MON

咁當年S2真係一部好機黎既
果時我女友換左，我無記錯我用緊S1真係差幾皮

有

用APQ8060

Hi 屌你老母賤畜

10

9

8